鈀依隊垃圾波黎英超應該都會降班

主場0-1緊
踢埋D垃圾波
番鄉下執牛屎算啦

D傳中亂系咁黎

Nil two

拎D錢比我CallG好過啦

今年世界盃，拎左冠軍搵鬼同你踢。
又唔順手罵埋拜仁?

都真